想租個工廈單位做STUDIO，有咩要注意

本身自己屋企已經叫係個STUDIO仔 但次次鬥完木，畫完野都7國咁亂 ，開始想租個300呎倒既工廈做STUDIO同埋養下野
有無巴絲有咁既經驗可以分享下

有fd住開工廈studio, 聽佢講早排好似唔俾studio有梳化 電視etc

MON都得掛我估

主要係床唔得啫

感謝幾位巴打意見

巴打我平時都有鬥木
咁岩studio 出面係後樓梯 有得多個位
唔洗整到都係塵
如果300尺多數係劏出黎 所以好難做到你既野
建議你揀返獨立單位

屋企無咩位 本身個STUDIO又太遠同小位

咩區先

暫時睇緊觀塘，新浦崗個面

同問 有冇巴打知行情幾錢呎左右

大約$10蚊尺呱 愈細愈貴
葵涌區平少少 好似係

巴打玩咩鬥木 自己整傢私真係好有成功感 成日睇youtube啲教學

好想瘋狂鬥木
整到咁多木碎會唔會比人屌

小既就得閒自己CUT下模型，木飛機
大既CUT下木傢私 家飾

比人屌太多啦
次次係廳搞完都比人屌到出汁

我也想租

我都諗住租個studio做自己freelance 同埋有個地方hea吓！求介紹！